军团是一个比埃迪更有效的角色，尽管他们两人有着相同的情感功能，这是因为他采取了完全相反的方法来让玩家同情他。从讲故事的角度对每个“群众效应”队员进行排名| Jhaan Elker | 2021年6月4日|华盛顿邮报|
当然，有些人很难同情那些从Instagram图片或TikTok视频中获利的“影响者”。大阪直美：运动员不好|肖恩·库利根| 2021年6月2日|奥兹
崇拜超级英雄不再是什么特别的事了，这可能就是为什么现在同情反派似乎更为复杂的原因，即使这意味着深入阅读这些并不存在的幕后故事。从克鲁拉到马莱费森特再到小丑：是时候让《恶棍起源》故事退休了吗|斯蒂芬妮·扎查莱克时间2021年5月26日
克格勃招募了富有同情心的记者，资助的出版物仅仅是苏联同情宣传的前沿阵地，在冷战高峰时期，如果苏联叛逃者奥列格·卡卢金的回忆录属实，克格勃在全世界雇用了496000名成员。为什么对俄罗斯的新制裁真的要到2016年|菲利普·埃利奥特| 2021年4月16日|时间
你写的是一种理解甚至同情施虐者的冲动。指控一个“我的英雄”虐待的感觉是什么？Eliana Dockterman时间2021年2月24日
我明白了，同情他们，并努力为球迷们服务。乔希·查尔斯在《好妻子》和他的疯狂电影《鸟人》之后的生活|凯文·法伦| 2014年9月13日|每日野兽
然而，如今，即使是那些同情巴勒斯坦人不满的人也避开了更为火爆的地区。加沙战争使耶路撒冷比以往任何时候都更加分裂| Peter Schwartzstein | 2014年8月24日| DAILY BEAST
那么，你认为关键不在于让观众同情他，而在于理解他吗？打破糟糕结局：布莱恩·克兰斯顿和文斯·吉利根的采访失传|安德鲁·罗曼诺| 2013年9月29日|每日野兽
我们都渴望某种程度上控制自己的命运和生活，我们都对此表示同情。打破糟糕结局：布莱恩·克兰斯顿和文斯·吉利根的采访失传|安德鲁·罗曼诺| 2013年9月29日|每日野兽
没有人同情他们的战争创伤，大多数人只想忘记。前叙利亚士兵描述战争开始时的军队生活|安德鲁·斯莱特| 2013年9月4日|每日野兽
她知道，在所有人中，只有她一个人具有理解和充分同情他的能力。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
在你的慰问之旅中，以你自己平静的严肃态度表示你对你朋友最近的痛苦表示同情。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
你无法理解对所有北方佬和那些同情他们的人的可怕感觉。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
我不知道如何去同情任何不直截了当、不真实的事情，而你的道路是曲折的。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
我常常认为她在克拉多克一定感到很孤独，没有一个人同情她的品味。达那奥斯的女儿们|莫娜·卡尔